TL騎功會唔會勁過莫雷拉?

TL

好想俾TL鞭

關咩事?

Ok ok what you gon say